{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 휘계스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加がある場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の導入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽及び高声放歌は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、確認の際にはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金が間違って反映される場合があり、再予約ができます。 スパやジェットプール、個別バーベキュー場、プールなどがあり、一部のサービスは無料です。 イベント期間中はウェルカムスナックとウェルカムドリンクが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の導入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽及び高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、確認の際にはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金が間違って反映される場合があり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパやジェットプール、個別バーベキュー場、プールなどがあり、一部のサービスは無料です。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中に提供されるものはありますか？",
            "answer": "イベント期間中はウェルカムスナックとウェルカムドリンクが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 557
    }
}